<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>Garmin Forerunner &#8211; My WordPress</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/danh-muc-san-pham/garmin-forerunner/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://nguyensonthinh.github.io/wordpress</link>
	<description>Một trang web mới sử dụng WordPress</description>
	<lastBuildDate>Sun, 26 Sep 2021 11:59:35 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>Đồng hồ thông minh Garmin Forerunner 245 Music</title>
		<link>https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/san-pham/dong-ho-thong-minh-garmin-forerunner-245-music/</link>
					<comments>https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/san-pham/dong-ho-thong-minh-garmin-forerunner-245-music/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyensonthinh]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 26 Sep 2021 11:59:35 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/?post_type=product&#038;p=182</guid>

					<description><![CDATA[Đồng hồ thông minh Garmin Forerunner 245 Music – Phụ kiện đồ chơi công nghệ thông minh thiết yếu của người trẻ năng động Garmin một thương hiệu nổi tiếng với những thiết bị công nghệ dành cho những người ưa vận động, du lịch và thể thao. Những sản phẩm của Garmin luôn sở hữu [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Đồng hồ thông minh Garmin Forerunner 245 Music – Phụ kiện đồ chơi công nghệ thông minh thiết yếu của người trẻ năng động</strong></h2>
<p><em><strong>Garmin</strong> một thương hiệu nổi tiếng với những thiết bị công nghệ dành cho những người ưa vận động, du lịch và thể thao. Những sản phẩm của Garmin luôn sở hữu thiết kế hiện đại, chắc chắn, ấn tượng cùng với độ bền đáng kinh ngạc. Tại Việt Nam, Garmin đang ngày càng tạo được chỗ đứng trong lòng người dùng bằng những sản phẩm chất lượng, mẫu mã đẹp mắt. Một trong số đó là sản phâm <strong>đồng hồ thông minh Garmin Forerunner 245 Music</strong>.</em></p>
<h3><strong>Thiết kế hiện đại và màn hình lớn 1.2 inch ấn tượng</strong></h3>
<p>Đồng hồ thông minh Garmin Forerunner 245 Music được đánh giá rất cao về mặt thiết kế. Sản phẩm có thiết kế đơn giản, hiện đại nhưng bền bỉ, chắc chắn. Khung bảo vệ cho mặt đồng hồ được làm bằng nhựa tạo cảm giác chắc chắn và bền bỉ. Độ dày của của mặt đồng hồ khá khiêm tốn, do đó không tạo cảm giác cồng kềnh như nhiều mẫu đồng hồ thể thao khác.</p>
<p>Màn hình hiển thị lớn là điểm nhấn của sản phẩm. Màn hình lớn giúp sản phẩm trông hiện đại hơn, tiện lợi hơn. Màn hình này có kích thước 1.2 inches với độ phân giải 240&#215;240 pixels.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/san-pham/dong-ho-thong-minh-garmin-forerunner-245-music/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
