<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>Tablet &#8211; My WordPress</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/tu-khoa-san-pham/tablet/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://nguyensonthinh.github.io/wordpress</link>
	<description>Một trang web mới sử dụng WordPress</description>
	<lastBuildDate>Sun, 26 Sep 2021 13:39:24 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>Robot hút bụi Dreame D9 Pro</title>
		<link>https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/san-pham/robot-hut-bui-dreame-d9-pro/</link>
					<comments>https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/san-pham/robot-hut-bui-dreame-d9-pro/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyensonthinh]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 26 Sep 2021 12:14:28 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/?post_type=product&#038;p=203</guid>

					<description><![CDATA[Robot hút bụi Dreame D9 Pro – Thông minh, tiết kiệm thời gian Robot hút bụi Dreame D9 Pro chính là một trong những thiết bị nhà thông minh với tính năng 2 trong 1 giúp bạn làm sạch không gian sống hiệu quả mà không tốn quá nhiều công sức và thời gian, cho bạn một [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Robot hút bụi Dreame D9 Pro – Thông minh, tiết kiệm thời gian</strong></h2>
<p><a title="Robot hút bụi chính hãng" href="https://cellphones.com.vn/nha-thong-minh/may-hut-bui/robot-hut-bui.html" target="_self" rel="noopener">Robot hút bụi</a><strong> Dreame D9 Pro</strong> chính là một trong những thiết bị nhà thông minh với tính năng 2 trong 1 giúp bạn làm sạch không gian sống hiệu quả mà không tốn quá nhiều công sức và thời gian, cho bạn một cuộc sống tiện nghi và hiện đại.</p>
<h3><strong>Tính năng 2 trong 1 giữ cho không gian sống luôn sạch sẽ </strong></h3>
<p>Robot lau nhà Dreame D9 Pro sở hữu tính năng 2 trong 1 vừa có thể hút bụi, vừa có thể lau nhà, giúp cho việc vệ sinh không gian sống của bạn hiệu quả hơn, luôn sạch sẽ và trong lành.</p>
<p>Máy có lực hút mạnh lên tới 4000Pa giúp làm sạch tới 99.9% vi khuẩn cũng như làm sạch tối đa bề mặt, hút được các hạt bụi mịn ngay dưới rãnh sâu mà không gặp phải trở ngại gì. Ngoài ra với 4 chế độ lực hút, bạn có thể điều chỉnh chế độ thích hợp để làm sạch cho ngôi nhà của bạn.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/san-pham/robot-hut-bui-dreame-d9-pro/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Đồng hồ định vị trẻ em Myalo KS62W</title>
		<link>https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/san-pham/dong-ho-dinh-vi-tre-em-myalo-ks62w/</link>
					<comments>https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/san-pham/dong-ho-dinh-vi-tre-em-myalo-ks62w/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyensonthinh]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 26 Sep 2021 12:12:22 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/?post_type=product&#038;p=200</guid>

					<description><![CDATA[Đồng hồ định vị trẻ em myAlo KS62w &#8211; Thiết bị liên lạc phù hợp với trẻ nhỏ Các bậc phụ huynh muốn trang bị phụ kiện đẹp mắt &#38; có khả năng nghe gọi với bé những lúc cần thiết có thể tìm đến đồng hồ định vị trẻ em myAlo KS62w. Thiết bị này [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2>Đồng hồ định vị trẻ em myAlo KS62w &#8211; Thiết bị liên lạc phù hợp với trẻ nhỏ</h2>
<p><em>Các bậc phụ huynh muốn trang bị phụ kiện đẹp mắt &amp; có khả năng nghe gọi với bé những lúc cần thiết có thể tìm đến </em><em><strong>đồng hồ định vị trẻ em myAlo KS62w</strong>. Thiết bị này có giao diện thân thiện dễ sử dụng, cho phép phụ huynh giao tiếp hai chiều với bé và luôn mang đến sự bảo vệ an toàn cho bé kịp thời.</em></p>
<h3>Thiết kế xinh xắn, giao diện thân thiện</h3>
<p>Đồng hồ định vị trẻ em myAlo KS62w có thiết kế xinh xắn, được chế tác từ chất liệu cao cấp không chỉ êm nhẹ trên tay bé mà còn đáp ứng tiêu chuẩn CE của châu Âu nhằm đảm bảo độ an toàn. Đồng hồ còn có nhiều lựa chọn màu sắc như đen, xanh và hồng, phù hợp với sở thích của bé.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/san-pham/dong-ho-dinh-vi-tre-em-myalo-ks62w/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Đồng hồ thông minh Haylou LS05</title>
		<link>https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/san-pham/dong-ho-thong-minh-haylou-ls05/</link>
					<comments>https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/san-pham/dong-ho-thong-minh-haylou-ls05/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyensonthinh]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 26 Sep 2021 12:09:51 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/?post_type=product&#038;p=197</guid>

					<description><![CDATA[Xiaomi Haylou LS05 – Đồng hồ hỗ trợ theo dõi sức khỏe, 12 bộ môn thể thao Đồng hồ xiaomi ngày càng được người dùng quan tâm khi thiết bị sở hữu nhiều tính năng thông minh như theo dõi nhịp tim, hỗ trợ tập luyện thể thao, đồng hồ thông minh Haylou LS05 cũng không ngoại [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Xiaomi Haylou LS05</strong><strong> – Đồng hồ hỗ trợ theo dõi sức khỏe, 12 bộ môn thể thao</strong></h2>
<p><a href="https://cellphones.com.vn/do-choi-cong-nghe/xiaomi.html" target="_blank" rel="noopener">Đồng hồ xiaomi</a> ngày càng được người dùng quan tâm khi thiết bị sở hữu nhiều tính năng thông minh như theo dõi nhịp tim, hỗ trợ tập luyện thể thao, đồng hồ thông minh Haylou LS05 cũng không ngoại lệ.</p>
<h3><strong>Màn hình TFT HD 1.28 inch, dây deo silicon mềm mại</strong></h3>
<p>Đồng hồ Haylou LS05 được thiết kế với mặt tròn, thân kim loại chắc chắn. Đồng hồ khá nhỏ gọn với trọng lượng chỉ 54g.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/san-pham/dong-ho-thong-minh-haylou-ls05/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Đồng hồ thông minh OPPO Watch 46mm</title>
		<link>https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/san-pham/dong-ho-thong-minh-oppo-watch-46mm/</link>
					<comments>https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/san-pham/dong-ho-thong-minh-oppo-watch-46mm/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyensonthinh]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 26 Sep 2021 12:07:43 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/?post_type=product&#038;p=194</guid>

					<description><![CDATA[Đồng hồ thông minh OPPO Watch 46mm sở hữu 2 màu vàng, đen tinh tế và đầy sang trọng. Là một trong những dòng đồng hồ thông minh sở hữu mức giá khá tốt cùng nhiều tính năng hỗ trợ người dùng, đây là sản phẩm được bán với giá hấp dẫn tại Cellphones. &#62;&#62; Tham [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><a href="https://cellphones.com.vn/do-choi-cong-nghe/oppo.html" target="_blank" rel="noopener">Đồng hồ thông minh OPPO</a> Watch 46mm sở hữu 2 màu vàng, đen tinh tế và đầy sang trọng. Là một trong những dòng đồng hồ thông minh sở hữu mức giá khá tốt cùng nhiều tính năng hỗ trợ người dùng, đây là sản phẩm được bán với giá hấp dẫn tại Cellphones.</p>
<p>&gt;&gt; Tham khảo thêm: <a href="https://cellphones.com.vn/dong-ho-thong-minh-oppo-watch.html" target="_blank" rel="noopener">Đồng hồ thông minh OPPO Watch 41mm</a> thích hợp với những người dùng có tay nhỏ hơn.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/san-pham/dong-ho-thong-minh-oppo-watch-46mm/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Vòng đeo tay thông minh Huawei Band 6</title>
		<link>https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/san-pham/vong-deo-tay-thong-minh-huawei-band-6/</link>
					<comments>https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/san-pham/vong-deo-tay-thong-minh-huawei-band-6/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyensonthinh]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 26 Sep 2021 12:05:49 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/?post_type=product&#038;p=191</guid>

					<description><![CDATA[Huawei Band 6 – Vòng đeo tay ấn tượng bởi thiết kế, đầy đủ tính năng Khác với đồng hồ thông minh, vòng đeo tay thông minh được giới hạn với những tính năng cần thiết. Tuy nhiên với những người dùng cơ bản không quá nặng về việc kết nối với smartphone thì đồng hồ [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Huawei Band 6 – Vòng đeo tay ấn tượng bởi thiết kế, đầy đủ tính năng</strong></h2>
<p>Khác với đồng hồ thông minh, vòng đeo tay thông minh được giới hạn với những tính năng cần thiết. Tuy nhiên với những người dùng cơ bản không quá nặng về việc kết nối với smartphone thì<strong> đồng hồ Huawei Band 6</strong> chính là ứng cử viên mà bạn đang tìm kiếm.</p>
<h3><strong>Thiết kế năng động, màn hình 1.47 inches, hiển thị màu</strong></h3>
<p><a href="https://cellphones.com.vn/do-choi-cong-nghe/huawei.html" target="_blank" rel="noopener">Vòng đeo tay thông minh Huawei</a> Band 6 sở hữu thiết kế năng động và khỏe khoắn, tương tự như trên những người tiền nhiệm Huawei Fit và Honor ES. Đặc điệt là phần vòng day đồng hồ được làm từ silicon mềm dẻo hướng đến sự trải nghiệm đeo tay mang cảm giác êm ái.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/san-pham/vong-deo-tay-thong-minh-huawei-band-6/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Đồng hồ thông minh Huami Amazfit GTS 2e</title>
		<link>https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/san-pham/dong-ho-thong-minh-huami-amazfit-gts-2e/</link>
					<comments>https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/san-pham/dong-ho-thong-minh-huami-amazfit-gts-2e/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyensonthinh]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 26 Sep 2021 12:03:43 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/?post_type=product&#038;p=188</guid>

					<description><![CDATA[Đồng hồ Huami Amazfit GTS 2e &#8211; Smartwatch hiện đại với thiết kế sang trọng Cùng bước chân vào lối sống năng động với Huami Amazfit GTS 2e. Chiếc smartwatch mới nhất đến từ hãng Huami có thiết kế sang trọng, bền bỉ cùng những tính năng tập luyện bổ trợ sẽ là món phụ kiện [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2>Đồng hồ Huami Amazfit GTS 2e &#8211; Smartwatch hiện đại với thiết kế sang trọng</h2>
<p><em>Cùng bước chân vào lối sống năng động với </em><em><strong>Huami Amazfit GTS 2e</strong>. Chiếc smartwatch mới nhất đến từ hãng Huami có thiết kế sang trọng, bền bỉ cùng những tính năng tập luyện bổ trợ sẽ là món phụ kiện hoàn hảo cho những bài luyện tập sức khỏe của bạn.</em></p>
<p><em>&gt;&gt;&gt;Tham khảo thêm: <a href="https://cellphones.com.vn/dong-ho-thong-minh-huami-amazfit-gts-2-mini.html" target="_blank" rel="noopener">Đồng hồ thông minh Huami Amazfit GTS 2 Mini</a></em></p>
<h3>Thiết kế sang trọng, với màn hình 1.65 inch</h3>
<p><a title="Đồng hồ Amazfit chính hãng" href="https://cellphones.com.vn/do-choi-cong-nghe/amazfit.html" target="_self" rel="noopener">Đồng hồ Huami Amazfit</a> GTS 2e trở nên vô cùng sang trọng trên tay bạn nhờ thiết kế mỏng nhẹ, với bốn cạnh bo tròn tạo nên dáng vẻ đặc trưng của dòng Amazfit. Thân đồng hồ làm từ chất liệu kim loại anozide tạo nên món phụ kiện bền chắc &amp; quyến rũ ở mọi góc cạnh.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/san-pham/dong-ho-thong-minh-huami-amazfit-gts-2e/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Vòng đeo tay thông minh Xiaomi Mi Band 6</title>
		<link>https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/san-pham/vong-deo-tay-thong-minh-xiaomi-mi-band-6/</link>
					<comments>https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/san-pham/vong-deo-tay-thong-minh-xiaomi-mi-band-6/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyensonthinh]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 26 Sep 2021 12:01:45 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/?post_type=product&#038;p=185</guid>

					<description><![CDATA[Sau sự thành công của Xiaomi Mi Band 5, người tiêu dùng càng mong đợi hơn về sự ra mắt cũng như những nâng cấp trên Mi Band 6 lần này. Cùng tìm hiểu xem liệu có điểm gì khác biệt nhé!]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Sau sự thành công của Xiaomi Mi Band 5, người tiêu dùng càng mong đợi hơn về sự ra mắt cũng như những nâng cấp trên Mi Band 6 lần này. Cùng tìm hiểu xem liệu có điểm gì khác biệt nhé!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/san-pham/vong-deo-tay-thong-minh-xiaomi-mi-band-6/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Đồng hồ thông minh Garmin Forerunner 245 Music</title>
		<link>https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/san-pham/dong-ho-thong-minh-garmin-forerunner-245-music/</link>
					<comments>https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/san-pham/dong-ho-thong-minh-garmin-forerunner-245-music/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyensonthinh]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 26 Sep 2021 11:59:35 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/?post_type=product&#038;p=182</guid>

					<description><![CDATA[Đồng hồ thông minh Garmin Forerunner 245 Music – Phụ kiện đồ chơi công nghệ thông minh thiết yếu của người trẻ năng động Garmin một thương hiệu nổi tiếng với những thiết bị công nghệ dành cho những người ưa vận động, du lịch và thể thao. Những sản phẩm của Garmin luôn sở hữu [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Đồng hồ thông minh Garmin Forerunner 245 Music – Phụ kiện đồ chơi công nghệ thông minh thiết yếu của người trẻ năng động</strong></h2>
<p><em><strong>Garmin</strong> một thương hiệu nổi tiếng với những thiết bị công nghệ dành cho những người ưa vận động, du lịch và thể thao. Những sản phẩm của Garmin luôn sở hữu thiết kế hiện đại, chắc chắn, ấn tượng cùng với độ bền đáng kinh ngạc. Tại Việt Nam, Garmin đang ngày càng tạo được chỗ đứng trong lòng người dùng bằng những sản phẩm chất lượng, mẫu mã đẹp mắt. Một trong số đó là sản phâm <strong>đồng hồ thông minh Garmin Forerunner 245 Music</strong>.</em></p>
<h3><strong>Thiết kế hiện đại và màn hình lớn 1.2 inch ấn tượng</strong></h3>
<p>Đồng hồ thông minh Garmin Forerunner 245 Music được đánh giá rất cao về mặt thiết kế. Sản phẩm có thiết kế đơn giản, hiện đại nhưng bền bỉ, chắc chắn. Khung bảo vệ cho mặt đồng hồ được làm bằng nhựa tạo cảm giác chắc chắn và bền bỉ. Độ dày của của mặt đồng hồ khá khiêm tốn, do đó không tạo cảm giác cồng kềnh như nhiều mẫu đồng hồ thể thao khác.</p>
<p>Màn hình hiển thị lớn là điểm nhấn của sản phẩm. Màn hình lớn giúp sản phẩm trông hiện đại hơn, tiện lợi hơn. Màn hình này có kích thước 1.2 inches với độ phân giải 240&#215;240 pixels.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/san-pham/dong-ho-thong-minh-garmin-forerunner-245-music/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Đồng hồ thông minh Samsung Galaxy Watch 3 viền thép 41mm</title>
		<link>https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/san-pham/dong-ho-thong-minh-samsung-galaxy-watch-3-vien-thep-41mm/</link>
					<comments>https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/san-pham/dong-ho-thong-minh-samsung-galaxy-watch-3-vien-thep-41mm/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyensonthinh]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 26 Sep 2021 11:57:34 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/?post_type=product&#038;p=179</guid>

					<description><![CDATA[Đồng hồ Samsung Galaxy Watch 3 41mm &#8211; Sang trọng và tinh tế Một trong những món phụ kiện được phái nữ ưa chuộng chính là đồng hồ Samsung Galaxy Watch 3 41mm &#8211; sản phẩm smartwatch sở hữu ngoại hình sang trọng lẫn trang bị đầy đủ tính năng theo dõi sức khỏe nhằm mang đến [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Đồng hồ Samsung Galaxy Watch 3 41mm &#8211; Sang trọng và tinh tế</strong></h2>
<p><em>Một trong những món phụ kiện được phái nữ ưa chuộng chính là </em><em><strong>đồng hồ Samsung Galaxy Watch 3 41mm</strong> &#8211; sản phẩm smartwatch sở hữu ngoại hình sang trọng lẫn trang bị đầy đủ tính năng theo dõi sức khỏe nhằm mang đến cuộc sống năng động cho các chị em.</em></p>
<h3><strong>Màn hình 41mm, mặt kính Gorilla Glass Dx+ cao cấp</strong></h3>
<p>Samsung Galaxy Watch 3 41mm được thiết kế theo phong cách thanh lịch và sang trọng, với màn hình phủ kính Gorilla Glass Dx+ cường lực cao cấp giúp gia tăng độ bền. Đặc biệt, với phiên bản màu Hồng quyến rũ, Galaxy Watch 3 41mm sẽ là chiếc đồng hồ thông minh hoàn hảo cho phái nữ.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/san-pham/dong-ho-thong-minh-samsung-galaxy-watch-3-vien-thep-41mm/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Apple Watch Series 7 41mm GPS</title>
		<link>https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/san-pham/apple-watch-series-7-41mm-gps/</link>
					<comments>https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/san-pham/apple-watch-series-7-41mm-gps/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyensonthinh]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 26 Sep 2021 11:55:13 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/?post_type=product&#038;p=176</guid>

					<description><![CDATA[Ra mắt cùng thời diểm ra mắt iPhone 2021, đồng hồ thông minh Apple Watch Series 7 có nhiều thay đổi về thiết kế so với các dòng Apple Watch trước đó. Cụ thể so với Series 6, thế hệ Series 7 này có sự thay đổi về kích thước với phiên bản màn hình [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Ra mắt cùng thời diểm ra mắt iPhone 2021, đồng hồ thông minh Apple Watch Series 7 có nhiều thay đổi về thiết kế so với các dòng Apple Watch trước đó. Cụ thể so với Series 6, thế hệ Series 7 này có sự thay đổi về kích thước với phiên bản màn hình lớn nhất gọi tên <a title="Apple Series 7 41mm 4g" href="https://cellphones.com.vn/apple-watch-series-7-41mm-4g.html" target="_self" rel="noopener"><span data-sheets-value="{&quot;1&quot;:2,&quot;2&quot;:&quot;Apple Series 7 45mm 4g&quot;}" data-sheets-userformat="{&quot;2&quot;:513,&quot;3&quot;:{&quot;1&quot;:0},&quot;12&quot;:0}">Apple Series 7 41mm 4g</span></a>. Bên cạnh đó, <a href="https://cellphones.com.vn/do-choi-cong-nghe/apple-watch/series-7.html" target="_blank" rel="noopener">Apple Watch Seri 7</a> 41mm là phiên bản màn hình nhỏ nhất, nhỉnh hơn một chút so với phiên bản 40mm thế hệ trước, rất thích hợp với người dùng cổ tay nhỏ.</p>
<h2><strong>Apple Watch Series 7 41mm GPS – Công nghệ cải tiến, nâng tầm trải nghiệm</strong></h2>
<p><strong>Apple Watch Series 7 41mm GPS</strong> cuối cùng cũng được trình làng trong sự kiện ra mắt iPhone 13, hứa hẹn là một trong những sản phẩm làm hài lòng fan nhà Táo khuyết. Cùng xem những điểm đột phá của đồng hồ thông minh Apple Watch Series 7 thế hệ mới trong bài viết sau đây!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nguyensonthinh.github.io/wordpress/san-pham/apple-watch-series-7-41mm-gps/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
